想買機，DELL 好定MacBook pro 好

2016 15-inch MacBook pro 同Dell XPS 15，好難揀
平時會睇下片，上下網，間唔中打下機
會用Android studio同VM
求各位巴打比啲意見

同我一模一樣情況

最後因為大專優惠買左xps15

真係好難揀

macbook

由 gaming laptop 轉 macbook air ， 真係冇後悔！

個系統真係好好用，好穩定！見到 windows 個立即終止就

同埋 macbook 後悔可以裝 windows 10 雙修

Window 10是原罪

Dell XPS 15

會打機xps 15
唔打機mbpr

Windows notebook個立即終止 諗起都屌出聲
MacBook無咩點hang機又快 但係usbc

Xps15

買返2015 版
我都用緊，真係無得輸，除左無touchbar

全部Type C ，真係屌出嚟
另外個LED 蘋果無左真係好失望

跟大學個優惠買左touch bar版15'' 送左個轉插

port位平時都少插野冇咩所謂

touch bar 暫時感覺可有可無

個esc去左touch bar位都算順手的

聲同畫幾好J

彩球都見唔少

樓上話成日見到windows既立則終止既人
究竟佢地上一次用windows係幾多年前
同埋個部windows買左幾錢

點返樓主
打機既話xps好d
mbp個張卡打機唔太好

唔打機都得，Program 呀，Android studio 果啲比較多啲。
咁計法係唔係MacBook pro 好啲？

無撚錯
買左xps13

同意

如果你開2個broser同時開photoshop 而你只得8gb ram時你就明呢啲情況絕對唔係希有

我仲開埋premiere，16gb都成撚日同我即時終止

Usbc 係大勢所趨

話就話大勢所趨
但係目前仲唔係最流行嗰個
變相依家咩都要轉插
仲要cut MagSafe+燈
Apple又走得太前

我覺得windows10對touch pad支援幾好

打機買mac book都幾好野

Xps 15 都要13k
問左百老滙都冇貨